到底呢啲嘢關唔關前世事？

有冇人鍾意聽40年代嗰啲歌
我都係呢幾個月先發現鍾意聽
唔知點解聽呢啲歌個人會好舒服好放鬆
同埋我好鍾意一邊聽呢啲歌
一邊瞇埋眼想像嗰個時代嘅嘢
其實會唔會關前世事
定係我諗多咗

唔好睇咁多科幻片

諗多咗啦
我鍾意聽classic唔通我係古代人

鍾意打飛機
前世係唔係毒男

Btw 我幾鍾意聽李香蘭

咁鐘意睇粵劇果啲又點 搵嚟講

對唔住囉

性慾問題

但係你會唔會想像自己係嗰個年代生活
我阿媽都話我前世係咪40年代啲人
因為真係好似我咁嘅年紀都聽

都係因為文化吸引姐
我都幾鍾意睇粵劇

應該係失業多

你阿媽隨便搵啲野聯繫落"你鍾意聽40年代歌"依件事上
你又信
人人鍾意既野都唔同架啦 係多人鍾意先會叫受歡迎

咁聽莫扎特咪幾百年前的人

咁又係 我媽厭我老土

比嘢上身就真

我聽埋粵劇
你現在可以打我了

咁都係因為覺得音樂好聽
我反而覺得除咗音樂好聽之外
我會掛住以前啲嘢
就好似我喺嗰陣時生活過一樣

無所謂架
幻想完好返黎現實

我聽嘅歌橫跨成個世紀
10年代又有
00又有
90又有
80又有
70又有
60又有
50好似冇
40又有
我諗我遲啲會聽到去30年代

最癲嘅係
我會喺巴士上層
一邊聽住40年代嘅歌
一邊自動波將街上面嘅人同建築
想像成40年代嘅嘢
成個過程好撚過癮

金宵大廈
你可以試下FF個故出黎
傾城之戀就係咁黎

胭脂扣

李香蘭唔洗死
溥儀就死撚左